人民日報--所謂的香港人權與民主法案是現代版南京條約，14億中國人民不會坐視不理

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

- 分享自 LIHKG 討論

入去幫推

多謝之餘要講埋 PolyU實況同五大訴求！